旺角仲有冇泥蜢的反天水圍

如題

好似公廁隔離
六點就冇 好似 好耐冇搭

有小巴 610S

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗